{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027953",
        "source": "도서",
        "writer": "유명종",
        "ISBN_ISNN": "979-11-88829-27-9",
        "version": "개정판1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이랑 제주 여행",
        "collectedDate": "2023-10-17",
        "publishedDate": "2022-07-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "동백정원"
    },
    "text": "椿庭園は赤い椿と黄色い牡蠣が開かれる農家庭園の中から、門から約天使がいる方向にある隠れた庭園カフェです。 ここではコーヒーやブランチ、手作り菓子を販売しています。 冬の庭園のハイライトはみかんと椿が一緒に染まったからです。 春には花の香りがして、夏には緑と秋のそよ風がそよ風は道で青く黄色くまめに染まります。 カフェに入る道は椿トンネルです。 陽のあたる庭では心が温まります。 庭は子供たちと楽しむのに良い場所です。 室内と庭園は保護者の注意が必要で、冬はデコポン狩り体験もでき、暖かい日にはピクニックセットをレンタルして庭で写真も撮ることができます。 人里離れた場所なので、タクシーや車を利用した方がいいですよ。",
    "QA": [
        {
            "question": "椿庭園はどんな場所ですか？",
            "answer": "椿庭園は赤い椿と黄色い牡蠣が開かれる農家庭園の中から、門から約天使がいる方向にある隠れた庭園カフェです。"
        },
        {
            "question": "椿庭園で何が販売されていますか？",
            "answer": "椿庭園ではコーヒーやブランチ、手作り菓子を販売しています。"
        },
        {
            "question": "冬の庭園のハイライトは何ですか？",
            "answer": "冬の庭園のハイライトはみかんと椿が一緒に染まった景色です。"
        },
        {
            "question": "椿庭園にはどんな季節でどんな風景がありますか？",
            "answer": "春には花の香りがして、夏には緑と秋のそよ風がそよ風は道で青く黄色くまめに染まります。"
        },
        {
            "question": "カフェに入る道はどんなものですか？",
            "answer": "カフェに入る道は椿トンネルです。"
        },
        {
            "question": "庭は子供たちと楽しむのに良い場所ですか？",
            "answer": "庭は子供たちと楽しむのに良い場所です。"
        },
        {
            "question": "椿庭園での注意事項はありますか？",
            "answer": "室内と庭園は保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "冬には何を体験することができますか？",
            "answer": "冬はデコポン狩り体験もできます。"
        },
        {
            "question": "ピクニックセットのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "暖かい日にはピクニックセットをレンタルして庭で写真も撮ることができます。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法はありますか？",
            "answer": "人里離れた場所なので、タクシーや車を利用した方がいいですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 336
    }
}